你地班新手，買機就買返canon 拉，軟件支援足，客戶服務又好。

唔好老點新手。

新手想買3000D

等Canon 90D

買部平機例如m50 ，
之後有公買張機票去好好地睇下個世界，
到時再睇返香港就自然有個唔同角度。

買部平機例如m50 ，
之後有"錢"買張機票去好好地睇下個世界，
到時再睇返香港就自然有個唔同角度。

打錯字

致各兒登仔

Canon好出名請打手請各位小心

諗起房龍
搵個唔識影相嘅茂利去代言

屌得canon 通常未壞過機。

雖然config差、但一粒電用幾年仲可以影成千幅，可靠性又高，佢老母我部A7riii 影一次prewedding要restart 1-2次 而家好撚後悔trade 部5d4 去換7r3

但你地要知道，壞機係好正常，
重有一日會遇到，到時再睇下邊個笑笑個。

Sony機真係成日都死機要restart

話時話我部2005 年買既350D
重用得好好地
原廠電仲影到二百幾張RAW